有冇人好中意返工？

好似未聽過？

之前有個絲打成日話好鐘意返工

返乜？

護士

有乜好返。。。